Contribuciones 
===============

**Editora:** Alex Hache

**Coordinadora:** Erika Campelo

**Diseño gráfico y maquetación:** Foockinfoo, Elle Flâne

**HTML y maquetación:** Tatiana de la O

**Traducción al castellano:** Bruno Lakmeche

**Traducción al francés:** Elisabeth Teixeira

**Traducción al catalán:** Xavier Borràs i Deliris

**Revisión castellano y catalán:** Aarón Fortuño


<p align="center"><img src="media/end0.png"></p>
